邊度有得玩客機艙模擬駕駛？

如題

有都好撚貴

有冇諗過自己喺屋企都可以整得到？

好貴
自己整平d 但只限飛 環境冇

樓主想要整到幾真？

係囉 如果有支棍(呀唔係 有堂軚)再加景 再整部勁既pc 買隻game (我當game啦) 就搞掂
如果去果d
首先最近要去澳洲

easy la
我屋企用360手掣都玩到
睇下你想用棍定用叉啫
電腦推得郁battlefield 已經夠做
有興趣可以再傾傾

機場航天博覽館好似有

flight simulator

留名

邊度嚟

機場入面有個航空探知館有得玩
好似都要30至50蚊一鋪，但唔知玩幾耐。

屋企自己裝可以睇下。
利申，冇玩開之前上網睇到。

以前係744

Saitek

其實有個集中post

成套野只係15139

砌部好少少嘅電腦都唔使呢個價錢